正式宣布！香港樓市全球第一

失業率上升
支爆泡沫
武漢肺炎
移民潮

但係都無阻樓價日日升

真係好痴線
死都唔跌
跌少少唔夠半年又升返

成交量其實唔代表d咩
有人賣先會有人買到
買既人就不嬲都有
不如諗下點解無啦啦會有咁多人放

樓價都係一種資產
全球印錢之下升係好撚正常
亦唔會無啦啦大跌

樓價其實冇乜implication

中央開到口要搞樓市
樓市即爆升
算唔算顛覆國家政權？？

大陸都係咁啦

大陸愈禁愈升

不如睇下美國，澳洲，紐西蘭呢d地方升左幾多先講野啦

近排跑輸全球喎

香港住左咁多年而家先知？

英國都反彈成7-10%

中央出到手搞深圳樓添啦，自己睇下上面升左幾多。你根本唔明中國人果套。

跑輸全世界都打飛機？

世界上最強嘅資產

其實係得第一點成立，訓醒啦好嗎

仲有大堆血肉長城，啲人恨買樓恨到死。

當堆血肉長城消耗得七七八八，交投又會停頓，林鄭plan就要放寬到千幾萬先會升多水。

但林鄭會唔會又搞林鄭plan la?呼吸plan又會唔去到千幾二千萬嘅樓la。

睇下房屋台就知跌少少一車車咁入市

跟本香港人太有錢，買樓有實力，持貨個班都有實力

學一眾連登股神咁講，
股升得多過樓。

其實好簡單解釋：
有一大班人恨買樓恨再上晒腦
一有機會上車、就即刻去馬
另一種係有購買力果
有購買力都分幾個grade
一種係只有能力慢慢供、
一種係有能力full pay

如果買黎投資做供供
好大部份都係唸住租出去-》租務承接

如果有能力做full pay果種
佢哋買多幾間都只係睇錢-》炒作承接

如果無天災意外
香港樓市會跌，就一定係由「租務承接」開始
有其他地方既樓好炒過香港，有能力full pay果種投資客，一定會流走

本地經濟差、租務承接不足，會直接迫到一大班買樓翻黎為租出既人，尤其係唸一開二、二開四果種，死得最快

自用首置上車，只要唔係呼吸plan、份工穩陣，都頂到下

有幾多係首置？有幾多係樓換樓吖？？？塘水滾塘魚

掉番轉，係越升越禁
中共都阻唔到

唔阻姐 有心阻點會阻唔到

文革初期啲文人都勁出反共文添

你咁講，咁係大陸，冇乜係中共做唔到。
而家根本係地方政府同中央政府之間既利益博鬥

其實好多國家都係升緊
不過香港樓市CLS 係事實

血肉長城消耗得7788
咁其實所有資產既demand 消耗得7788都，個價都會跌嫁啦

問題係幾時消完？ 點解你覺得冇新血會入場？

反正買唔起
升多十倍囉
希望有生之年見多次97樓爆

疫情好少少 政治穩定 d樓升到火箭

不吃這一套？

要諗吓上一代生撚咗幾撚多人

其實仲係好抵 遲D仲貴
有錢一定係香港買左先

97 年移民潮，樓價都升。

成交量唔代表咩？on9?

升多d

講左, 跌5% 都已經大把人搶

你真係白痴lol

官商勾結合作呀嘛

2021 先正式宣佈 樓豬係咪用緊IE？

股有冇得俾你借幾球先

Affordability拋離第二位一倍

剩係班中產同高產既需求都唔夠供應, 你班低產失業都唔會有影響

香港升升升

樓主第一日黎香港？

岩la唔係邊撚個接貨！

on9......

你搞亂咗啦，香港人對樓嘅demand係好強勁

但強勁demand嘅人同買一千萬樓嘅血肉長城係兩回事。

係林鄭plan/呼吸plan/龍床盤之前個價都係四百至六百左右，因為係個按揭成數問題。即係堆血肉長城之前係四百至六百嘅能力，所以個交投數跌咗，（唔係話停頓，只係跌咗，唔好用單一例子去二元論）。

林鄭plan個上限就去到八百至一千，所以你見開盤都係類似。林鄭plan後交投又多直至啲價去到八百至一千。

即係好多人係用八九成按入市，資金唔係真係咁充裕。

樓價越高，個血肉長城人數就越少。

升跌或交投停頓，咁就要取決銀紙跌得快定係堆血肉長城首期都薪金嘅增長得快。

香港係好多有錢人，但資金實力唔夠嘅血肉長城係唔係真係咁多人？我冇數據，但根據林鄭plan嚟睇有七成嘅買家都係計到剛剛好

same

vancouver 又咪係香港人頂撚爆D樓價

7婆plan同呼吸plan有咩關係

唔好當佢係消費
當佢係投資

仲要疫情下都跌唔穿啲重要支持位，咪知強囉（暫時）

實際啲唸，租同供個錢唔係差好遠，咪多人買囉

廢淡又走出黎叫春

升多兩年啦唔該

一樣係按揭成數嘅關係

即係啲人冇咁多首期都要賭個樓市升，要入市呀，用盡方法借盡入市呀

岩岩訓醒？依加先知
香港樓價係 齊頭終極無敵鑽石能量底
美國聯邦解散都唔跌

gogogo

好正常喎

"搞樓市" = 念"阿彌陀佛"咁
念完就算
分析"搞樓市"呢句野就等於分析"阿彌陀佛"咁, 冇意思

價又升
又高成交量都唔代表咩

連燈仔

無人接貨點移民先, 希望交投直線上

咁低息, 只要過到壓測都借到盡啦
同埋, 大把香港人係好撚有錢, 唔好畀貧窮限制了你的想像

一有一間樓成交, 即係市場上3年內又少一間供應 (SSD鎖你3年), 點會無影響, 成交量越大對樓市越健康

連登有咁多酸樓市日日升入唔起貨都證明香港樓市難趺

你明唔明咩係呼吸plan
7婆plan 你以為包借？
仲要近幾年都已經無咩呼吸plan

佢講到想借幾多 銀行就借幾多俾佢咁

印錢印到痴撚左線

你同乾屎先有implications, ok?

一年先得5萬個新樓
靜係30萬公務員同中環班友都同你清晒佢啦

有錢大家賺，與民為樂

仲唔快手多買幾間？

講私樓既話其實得2萬唔夠

因為有柒婆plan咩冇咗呼吸plan囉，呼吸由發展商包按

你閱讀理解合唔合格架？

我都話個問題唔係個計劃嘅分別，柒婆plan同呼吸plan對像都係資金實力唔夠嘅人。

柒婆plan唔係包借，但係容許銀行借多啲。

兩個計劃嘅共通點，就係一堆你唔借多啲俾佢，就買唔起樓嘅人

cls

樓市已違反國安法

都唔算大升，平穩慢牛久不久
比曬位你上車

其實樓價問題源於政府賣地貴，
根本就唔關地產商事。

好多時候拍賣地皮都$100,
發展商買地最少都要賣$120啦。
所以問題源頭就係政府。

香港只有2x%嘅土地係開發左攞嚟做住宅用途，仲有大部份都仲未開發。就算俾埋棕地你去搞，都未必幫到好多。
老老實實，郊野公園又話唔開發得，咁點有土地供應
大家寧願住劏房，都話唔想搞郊野公園

咁到時大家冇屋住嗰陣，又可以怪邊個？

netscape

香港樓市核爆都唔跌

香港升得少已經係跌左
全世界都升左好多，全球印銀紙，個個搶住入市唔想拎現金

income數字唔準，香港人賺錢太多手段

買唔到嘅人一世都唔會買到
買得到嘅人唔應該再等

agger

officer grade 人工 7萬up 鐵飯碗 , 醫療,教育,住屋津貼另計
散仔grade 人工 3.5萬up 鐵飯碗 , 醫療,教育,住屋津貼另計

發展商賣樓最少都要賣$120 *

補充番少少，假設政府肯低價賣地，
但係要好發展商簽條約，利潤唔可以多個賣地成本20%.
咁樣就會俾啲大業主屌鳩政府到時就真係攬炒樓價

香港係大撚把有錢人，但資金少嘅血肉城牆一大堆。

唔係柒婆都唔洗搞個林鄭plan後交投先再升過。

唔好俾你嘅學歷限制你嘅認知，我唔係估樓市升跌，只係講個現像出嚟。

等陣林鄭批負按揭都得架，咩又再爆升，我唔係預測政策或資金流向。

每日超過150隻蝗蟲入港，唔塘水滾塘魚都死 ，港人港地，空置稅，個人第二個或以上物業重稅，⋯最實際

其實7婆plan之前1，2年已經無咩呼吸plan 發展商2按唔一定係包借 新地批得仲嚴過銀行

就算依家有7婆plan 新按揭成數平均都未過6成
市場上2按更加佔唔到2％

其實未返高位，支持大家資產增值

做乜要搞鳩郊野公園
咁多人流入，剷晒全部郊野公園都冇用la

限利潤有乜用，限完發展商咪退場
到時一樣冇樓住

如果冇2019而家指數>200
cctoy想反cup都求人得人，仲唔把握機會

所以話19年場運動幾失敗呢
就算政治搞唔成
都應該要搞到有錢人仆街落嚟一齊捱攬炒丫
現在政治又輸
有錢人又仲有錢咗
搞既人好彩既就失業
衰d既就坐埋監
想移民走又走唔到
成世無錢無車無樓窮過撚
仲打飛機話好撚鐘意香港
真係閪中之閪

而家買入第二間以上都好重税，又鎖三年

已事論事，假設而家香港已經有760萬人，就算移民走咗啲人，仲有700萬人左右。
又假設唔批150個單程證入嚟啦，
咁如果supply無多到，700萬人demand 又係度，咁點解決demand & supply 問題？？唔通識變魔術咩

唔係話一定要搞鳩郊野公園，
大家係咪願意繼續住劏房都要保護郊野公園先？

價升->得個價升，有價冇市，冇人買，又然
量升->量升唔代表咩，唔計唔計，又然

其實香港全部啲郊野公園全部都係山，跟本唔可能高密度開發，但地點偏遠起豪宅都無人要。

反而北環線起好就上蓋大把平地起樓，不過已經比shk 插晒旗

丁屋大廈即刻慳唔少地

交通係一個問題

珍等中央出手搞鳩元朗嗰班condom
過多四五年等睇元朗保衛家園暴動案

新來港? 今日先知咩?

成個新界啲圍村丁屋霸晒地起得3層你唔講
啲棕地爛地地產商見無價值就唔插旗政府就唔發展你唔講
巿區好多空地荒廢設施太複雜政府搞足幾十年你唔講
市區靚地拎嚟起垃圾設施你又唔講
走去同我講啲山卡啦山邊上山下海嘅郊野公園